好奇一問 可否將ASSO/HD既價值推到極致

如題，如果讀完Asso/HD經non jupas入返UGC，讀完2-4年(senior entry/year 1 entry)，之後可唔可以用返之前asso/HD既成績再apply 另一個degree既senior entry？定係有左第一個degree有其他方法讀多個degree，又可以唔洗讀哂4年？

可能你會話點解唔讀master，因為有部分master需要你有bachelor degree先，同埋master收生較少。

有冇巴絲解答到？ 如果一個asso/HD可以瘋狂apply non jupas senior entry都幾屈機，用大約8-11萬學費換黎無限次慳兩年讀一個degree

咁不如一炮過讀double degree course

留名

巴打 可能grad左先發現想讀下一個degree嘛，或者當時apply唔到double degree呢

second degree 好似學費收正價
12~15萬一年

除非你想讀mphil/PhD relevant to your potential second degree, 否則讀黎做咩？

你會唔會讀完hku bba再讀ust bba 再讀cu bba?

例如：讀完sociology，發現自己對psychology有興趣，希望做臨床心理學家，所以想讀bachelor degree of psychology，再讀master。

不過巴打 我主要想討論個可行性，唔係背後意義 btw thanks for replying

祝巴打搵到岩的路 一開始讀就要讀岩

巴打，可能想讀完CS，想讀mba，又apply唔到，想apply bba呢。

究竟讀完first degree，已經有方法用較短時間修讀second degree，定可以用Asso/HD成績重新apply一次non jupas？

弱弱一問
asso Yr2 grad 入UGC Yr1既GPA要求高唔高

Psycho 唔係一年收得幾個定十個？ 讀完有牌咩？

唔肯定我答既野。

以我所知，asso yr2 grad入year 2/3 (senior entry)易過入 yr1，因為senior entry學位較多。 gpa要求間間u 每一科都有唔同的，學位數量亦有不同。你要check下你想讀個科收生情況先知

巴打 如果做臨床心理學家要讀左master先請的 雖然冇寫明係requirement 不過都約定俗成

唔關事degree+ 1年postgrad diploma = psy undergrad
邊洗non-jupas

btw 假如non-jupas 直接用degree再申請credit transfer咪得(入到既話)
用asso degree apply可能人地問gap year 2年做左D咩

原來psycho有得咁玩，每間u都有？知唔知道每年收生數量啊巴打

姐係用asso/HD報多次non jupas係可行，不過用degree 成績經non jupas apply senior entry都可以做到，甚至可以trans credit?

你cv寫你唔同時間讀兩個degree 已經打折扣

就算你唔係psy undergrad 都可以讀postgrad diploma 直接報CP

(頭盔)
我覺得可以咁試, 但間U收唔收你就另一回事

有undergrad psy既地方應該都有postgrad版本
分別只係有D叫postgrad diploma, 有D叫master
但都係FT 1年讀得完

nursing 都有轉field用既pre-reg master
唔關事degree+3年master=nursing undergrad
位極少+ref letters 無記錯係

想講既係唔一定要副學位報

除非你想讀engine考牌咁一定係要重讀一次degree
如果唔係好多時有其他路行